極度懷疑youtube已被嚴重滲透！!

呢個channel可能youtube監控緊，留言含有「五毛」嘅字眼，過一陣就會被youtube自動刪除留言。自己啱啱試過真係會del咗

youtube真係好撚嚴重

聽講港台嘅ytb審查交咗俾中國做
好心美帝執下Google啦

Quit Youtube囉
有啲骨氣 係黃絲就應該罷

題外話，我都被類似既野困擾，Google度search咩咩中文字野，例牌彈好多核突簡體野出嚟，set曬咩香港地區都無撚用!!!

題題外話PS. 啱先俾YOUTUBE既咩陳敏之 coffee既美容瘦身減肥果啲離地兼無聊既廣告轟炸

日日快見，煩撚過brain cha

Google search野
用撚埋vpn都係簡體字網站優先！
屌您老母CCP

聲稱自己係黃果啲YouTuber都可以係spy